其實你應該知我需要你嫁

你就好似我樹為窿咁
我咩都話你聽
因為冇共同朋友
冇任何衝突

每次見完你都會好好多
平靜咗
但點解你唔可以關心我多啲
俾多啲支持我

因爲玩厭喇

樹窿你俾下反應我好冇

都冇玩過

搵過第二個樹loan 啦

享受佢帶俾你嘅開心就夠了

煩緊咩呀

咁又可以點

你扶到我去路中心
然後又行開咗
我都唔知點行落去

當初我咪好哋哋扶緊側邊
你又帶我行到中心
我冇野扶
好不穩

我盪失咗
都唔知向邊個方向行自己嘅到
唔知自己鍾意做咩
適合咩
好亂好迷惘對人生
咁岩遇到佢

你知道佢唔會係同你行到最後嗰個

咁又何苦要逼自己抱住呢個希望呢？

我可以選擇見唔見佢
而我真係可以做到
咁我喺咪應該慢慢抽離

慢慢只會越陷越深
及早回頭是岸
以有涯隨無涯殆矣

如果你唔識控制

俾FF影響到你生活

係

我竟然連發夢都見到佢
醒咗個刻好失落

FF發夢有幾出奇？

只不過係為左FF而唔開心就有啲過火

巴打？絲打？
你中文修養好高
最尾嗰句係？

好似好熟咁
但又接觸唔到

距離感丫嘛

嗯。

如果距離感令你唔開心

就已經失去左嗰種意義

其實可能佢不停同我講野
熟咗就會減退距離的美

唔係啊
原本個意思係用有限既生命追無限知識好危險
宜加變左用有限既青春追呢個希望好危險

利申尻up

即係你同佢由隔住層霧傾計

演變成霧散然後見到你地之間隔左道斷崖？

係咪grad 無耐對將來有d 猶豫呀？
你要搵到個倚靠唔好一味諗返過去喇

都似呀
佢好客氣
客氣得過份
禮貌得過份

你。。。又知嘅
我就係喺最迷茫嗰刻
佢喺我人生中出場

明明是不可接觸的距離

碰到只會徒添悔恨

我都有揾好多野搞
但不幸某部份開始越來越厭惡
準備有啲轉變
所以最近又比較混亂個人

早兩年都遇到差唔多情況所以問下
係自己最脆弱時遇到一個人真係會特別易信任對方投入關係
失去個陣就更加

可唔可以唔好咁見外

同埋屋企人會冇咁有耐性聽我講
或者唔會試下理解我處境同諗法
但佢會
仲好支持我慢慢揾我條路
但最近的支持不太夠我用

唔見外又何來距離感

係 我仲好需要你
你返黎我身邊得唔得

我係咪 睇錯左題目
是但 總之我都好需要你

呢個年紀係要面對不同方面既各種轉變
閱歷唔夠又易判斷錯誤
急唔黎慢慢摸索啦

總不能要求對方一直無條件付出呀
支持多少係取決於佢係你身上覺得可以獲得既野而矣

好似今晚咁
我需要一個更好嘅工具幫助我事業
當父母都理解時
硬係有其他人會反對
又或者俾啲"下！咪有囉。。。"嘅反應
搞到我未必可以如期買我要嘅工具喇
我連分期信用卡都唔得
根本冇咁大個額
但佢叫我自己搞掂
好無奈

多謝你需要我

就快一年
上年嘅哩個時候仲喺hall happy緊

夢醒了

睇黎要繼續喺茫茫大海遊多一輪

因為愛情

在那個地方

依然還有人在那裡遊蕩

人來人往

突然諗起爛片攞渡人

港產片？

i know that feel
反差實在太大

蝗國

但係有梁朝偉金城武

Youtube有

多謝大家嘅陪伴
做我嘅樹窿
我會慢慢抽身
亦希望你哋唔好離開我

茫茫大海先有你想像唔到既野係附近

睇左真係幾爛

連登有愛

咁多年黎
媽媽前幾個月第一次同我講
"其實我冇諗過你適應得咁慢嫁"
對不起媽媽
令你一直擔心我身體及心理

個轉變令到你情緒出現問題？

不要緊

你還有家啊

還記得你說家是唯一的城堡 隨著稻香河流繼續奔跑
微微笑 小時候的夢我知道
不要哭讓螢火蟲帶著你逃跑 鄉間的歌謠永遠的依靠
回家吧 回到最初的美好

嗯
搞到身體也少少問題
不過好緊
好多了

你真壞
讓我不小心眼濕濕了
幸好我自nine 小孩

乖

喊出黎就無事架啦

Love love

明白樹㝫對你既重要性了
搵到一個好既傾訴者真係好難得
加埋你自己肯share 就更叻

早抖喇各位

～

咪鬼咁肉麻啦

早唞

咪亂發夢

第二次喺連登俾人讚
知我努力緊
熟識嘅人反而唔會咁講
其實我鍾意聽

了解過既就知肯講自己狀況其實要花好大努力
gdnite 發個好夢

瞓得好好

咁咪幾好

又係新嘅一日

當你一個人挨過所有苦，也就不期待一定要和誰在一起了。當孤單變成習慣，就不再奢求有人陪伴，當你一個人熬過所有的苦，就不再想去尋找依靠，任何人都是負累。

但我唔係想一個人咁過所有時間都
當然亦要習慣有獨處時間
其實我都大部分時間已經習慣
只係偶然會想多一個人

今日好左d 咁喎

今日紅日
唔錯

紅日萬歲

出去行街、飲下茶會分心

天氣還算好

出多啲街可以多啲機會遇到下個他

咁你哋揾到個穩定樹窿未？

喂早晨呀！
琴晚玩完成日返屋企
俾屋企人叫我幫手買旅遊保險啲野
咁小心好唔想郁
唔想搞
越諗越唔想搞
我覺得好煩（買開個人有啲煩）
唔想搞到唔小心瞓嗰陣眼濕濕咗
不過岩岩已經乖乖地搞緊
你哋會唔會都好唔想郁，唔想幫人做野
但另一方面又好憎自己咁
我感覺到自己冇乜動力
得限覆下我
俾下力我丫

我成日都係咁

最好可以做樹獺

尤其是係做啲對自己有益嘅事特別懶

不過三級絲你無啦啦會眼濕濕又幾多愁善感喎

唔開心記得上黎講丫嘛

認同
而且負能量並唔會令到你更吸引人

著涼亦錯在我幼稚 應快活像個天使

好吧

搞到我名好咸濕
好吧

咁叫跳絲好唔好？

好啦

大家係咪扮緊工？

係

定係得我係？

又完一日喇

聽日一定會更加開心架

你話係咪呀，哈母太郞

做咩唔答我

原來沒有 從來都沒有

通常我都唔會俾人知道哂我嘅野

你係咪比較成熟

唔生性
見咗佢

做乜咁衝動

心靈脆弱
要見下

見完會更脆弱

已經好想快啲再見
佢真係好關心我
又唔會頂撞我
對住佢好平靜
冇晒煩惱

順其自然啦
會見既始終會見
無緣既勉強都無用

嗯